# Известные проблемы

## В процессе исправления
* Некоторые спрайты могут распологаться неправильно. Это наследние абсолютного позиционирования. В случае обнаружение такого бага, просьба сообщить.

## Принципиально нерешимые
Или решимые не тем способом, который мне по душе

* Моргание текстового окна в битве. Без понятия с чем связано.

# Не баги
* Отключение сохранений (в том числе авто) и отмотки назад во время битв. Нужно во избежение читерства.
* * Вы можете включить эту фичу в файле `game/battle.rpy`, переключив в `Battle.init(self, alarm=1)` `store._rollback`, `store._save` и `store._autosave` в `True`. Или во время игры через консоль тем же путём.
